早抖世界

今晚頹鳩鳩
早抖

早晨

Goodnight

早抖 明天不是新的一天
是新的人生 瞓啦

日日都係

又咁夜

攬攬

唔得咁架喎

典解

一陣俾人誤會

好耐冇同你吹水

屌你老母